即時海洋公園飛 免費

人在海洋公園門口
今日到期 有冇巴絲排緊隊
兩張免費派

我都知渺茫啦
等一陣冇就俾路人

冇人信

屌你又日早d開post 入咗添

去緊南區，真係有？

今晚10點黎搵你

Sorry 今曰到期

真
朋友放飛機

點解免費？

之前係到做公園派

毒撚冇人理

你唔去玩？

玩左啦

即刻同你做朋友

想飛尾整張AP, 但而家好撚遠

好滾動

張飛公園免費派 唔知得唔得啵

屌尋日去左

本身都係免費飛既話就唔得了

btw 放飛機正仆街

今日再去

公園收八點仲有時間

但係我三點入去睇show

推

天氣好好

放飛機正仆街

btw樓主到左先知俾人放 ？

去熟食中心食返個晏晝先la

唔係
順便入黎遊花園

南區撚 但好攰 推你推推

仲有十分鐘入去睇show

啱啱同朋友重諗緊有咩做
你早啲講我地過黎陪你
10 分鐘趕唔切係mk過黎

我睇完show再比你又得

telegram HKGSir

如果有其他巴打近果頭想去截糊就快啲開聲
我重係mk

推推推

慘

本身係灣仔 上左車去觀塘先睇到呢個post
這些機會

兩張飛仲等緊人

今日到期仲有幾個鐘玩

好 黎緊兩位

係海洋館行緊
Come on

張飛比左人未

各位玩得開心d

如果未比人，我係金鐘過黎

#42樓話黎緊 唔知真假先
咁佢唔到俾巴打你

我係蒲台島
呢家黎

4點前我都仲會係金鐘站 你有飛我就狗衝過黎